屌你的士狗撞死3個人都只係坐28個月

的士司機不理感冒藥引起睡意，服藥後繼續開工，在凌晨駕駛空載的士至青葵公路時，沒有留意修路燈號牌，切線撞向修路工程車旁的3名修路工人，3人均傷重死亡。的士司機昨在區域法院承認危險駕駛導致他人死亡罪，法官今日判刑時，斥責肇事司機不負責任，歸納各情況後更相信他當時睡着，而且車速不慢，最終判他入獄28個月，停牌5年。
法官指過去有3次不小心駕駛紀錄的被告倫汝開（55歲）不理會醫生建議，食藥後繼續駕駛，案發時已開工11小時，加上藥物引發的睡意，導致今次意外，令三人喪命。雖然被告稱在意外後生活變得悲慘，但法官指三名死者的家人又何嘗不悲慘。
法官稱就同類案件判刑不是容易的事，因被告可能只是一時之失，但引致嚴重後果。法官特別指出，立法會於08年提高危險駕駛導致他人死亡罪行的刑罰，由5年監禁提高至10年，但相關意外並沒有減少
案發於去年6月28日凌晨，3名死者為陳輝（41歲）、陳木完（49歲）及黃家偉（33歲）。
圍返開撞死一個都係九個月
屌你老母有冇搞撚錯

gif都要坐8個月
殺左人都係卻多一個月炸喎

所以係香港殺人用車是常識吧

點解唔判終身停牌ga...

魚革坐三年
撞死三個人，仲要有三次案底，坐兩年幾

正仆街

屌你老母

冇FREE LUNCH

有一個判咗四年九個月添呀

攞把刀對死人=謀殺終身監禁
攞架車車死人=不小心駕駛坐兩年

3次不小心駕駛+食藥訓覺撞死3個
都只係判3年都冇
呢個官真係好撚野

明晒

屌 政治監就判咁耐
條仆街撞死三個人 害咗三個無辜嘅家庭就坐得28個月

律政司唔係成日覺得刑期輕會上訴咩

已經有3次不小心駕駛紀錄都仲可以判咁輕
被告可能只是一時之失 咁就可以判咁輕
條友果一時之失就害左3條人命3個家庭都係判28個月
停牌都係得5年

今次會覺得刑期太重 要求減刑

頭先睇新聞都 左
誤殺三個人先判咁輕
究竟個法官用咩理據咁判

死的士狗雨革護駕有功
車死人都輕判

三條人命先28個月

撞開幾個差老就六七八個月

佬

香港法律 為權貴資產階級辦事 名存實亡

Gphone佢地咁都7個月起跳
柒警無可能7個月啦下話

香港地用刀殺人都on9 既
識揀一定揸車

有無人替天行道

香港係商業社會，人命根本唔值錢，你做假文件就即刻坐十碌八碌，撞死人就幾個月

會唔會覆核呀阿司長

唔怪得的士狗咁撚惡
原來有特權既

點解恐怖分子要用車

3條命賠都賠撚死佢 坐監可能仲好

想問如果政府唔上訴
其他人有冇得申請上訴

其實的士佬都係土搵食啫，不過唔理後果仲揸車真係好仆街

痴撚線

律政司呢d又唔上訴？
屌你老母 垃圾政府

立法會於08年提高危險駕駛導致他人死亡罪行的刑罰，由5年監禁提高至10年

但判28個月？？？？？？？

聽到都呆撚咗，三條人命廿八個月

仲係極權恐女權社會,企圖強姦,係企圖,坐4年

香港同落後第3世界冇分別

ps: 支那唔計落人命

我記得呢單喎，果時好似係九龍灣大火之後一兩日，消防佬雄就舉國哀悼咁制，死幾個地盤佬新聞都係幾行字仔
地盤狗真係賤過屎

岩呀

睇到話要判有阻嚇性刑罰笑左

三次危險駕駛記錄,一次炒低三件判唔夠三年,乜鳩法律嚟～

醫生醫死人
監都唔使坐